[月經] iOS集中討論區 (20) iOS 11 beta仍然倒水中

iPad Pro 10.5 & 12.9 120Hz monitor
切勿亂去掃mon

iOS 10.3.3 現已推出 (9.2-9.3.3, 10-10.2 Jailbroken)
盤古：

Yalu：

11.0 beta
Public Beta

Update 非Public beta前請先自行/搵巴絲打reg dev AC + iDevices UDID 否則後果自負

輕鬆上PB

[免JB] iOS 8/9/10 內置夜間模式教學 比預設最暗更暗

Spotlight計匯率

Check電池容量
Battery Life: check device's runtimes by Robert Tkotzyk

Check MFi Licensed Accessories

玻璃 Mon貼：標準答案- 淘寶 閃魔 / Carkoci

HKG Apps推介Del野正on9仔歡迎加料

iTunes Pass 提供另一種選擇，讓您可在 Apple Store 或特定零售店(7仔OK)加值 iTunes 帳號餘額。

呢排都好靜

都冇野好講 蘋果休息時間

9月

Apple 野係 3,6,9,12

靜候 7s

agger

我想問呢，啲相up咗上ICloud。我想download 番d相入電腦，有無得一次同down落電腦？？因為我而家要一張一張咁down

我係website到可以wor

你有無得一個zip/rar咁down 我而家一次過down一百張相會彈一百個另存新檔嘅就視窗

無

try itools

裝個iCloud for Windows仲有得俾你揀down邊個年份嘅相落嚟

LM

up完10.3.3，開hotspot用ipad/imac連，但上唔到網
求救命方法，屋企冇上網靠開wifi hotspot生活

利申：SE

買左條 Verbatim線，第二日就話this cable may not be certified or relied

ipad 2017有邊隻套介紹

Ios version?

想問下巴打們 今年估唔估出apple watch 3?

我個人估出年三月

靜候 8

6s plus 9.3.3 jb
原廠6s plus、 7線正常，3條非原廠線間唔中都會有咁既問題

hello 巴打們求教 近日買左部iphone 但點知有時開啲page佢會自己郁/自己㩒左某啲制 係咪去換新機好啲? 使唔使預約天才巴 唔該巴打

你接受到咪唔駛換
如果要換，要book

唔知7s同8個價會差幾多呢 睇價錢再決定買邊部

會換全新定翻身？

巴打覺得應唔應該換 怕換左部仲衰嘅

巴打們請問宜家有咩通訊apps可以正常咁喺支那send野比其他地方？
有朋友工作需要要去支那幾個月 幫佢問一問
iMessage又得唔得？
no we7

出左先算
都唔知係咪真係出3部

已自已搞掂

我估7s會用番舊7個價
8就貴7s $300美金

今日拎左部se 16gb 去genius bar，話個lightning 插個腳燒左冇得整 換機盛惠$2088 我買部新唔好？

2088俾部32GB你

有冇人升左ios11之後部機間唔中hand撚左
要等成分鐘先變左解鎖畫面正常返？

換啦

咩Version 我pb2成日hand

翻新
有問題就再換

最新個pb

whatsapp

我都係 pb1同pb2簡直係兩個世界

我部機每次轉emoji都要lag 5秒先轉到 中文轉英文又無問題 淨係轉emoji google過個d方法都係唔得 巴打有無計

屌佢老尾，中埋我升左pb2之後其中一個令人發炆陣嘅嘢 就係會lag 一lag先

香港既電訊公司係大陸上網，仲可以上埋fb，但聯通同支那移動唔得，唔好考慮。用大陸電訊公司係大陸iMessage 可以send字但send唔到圖

雖然本身轉emoji都係慢過其他語言

pb2語音輸入點解無廣東話

入返keyboard setting轉

想問下
部電話尋日跌完落地
本身見淨係花左個 moon

但係岩岩用 WHATSAPP 錄 VOICE MSG 果陣
當例如我錄左 1 分鐘音
但顯示出黎個長度永遠都係錯哂 例如顯示出黎係 27 秒 但人地 QUOTE 我段 VOICE MSG 顯示返出黎又岩架喎
不過D 內容係無 CUT 過既

呢個情況有無巴打遇過 部機算唔算壞壞地

10.3.3 個music
Artist個名後面bug咗變咗透明

一時時 有時又冇事

點解lihkg 唔學下hkg+?
hkg+可以儲存左d post, 就算高登死左都睇到post

依家lihkg web死app 一齊死, 咩都睇唔到

有無it 撚講下係咪好難?

廣告費賺唔夠整cache ser

有無平靚正短叉電線推介

Verbatim

轉唔到去既

啱啱先發現原來翻轉部機可以有通知入都唔著mon,我認我old news 想問下有無方法可以長期咁樣唔洗限死翻轉先得?

咁不如所有app都唔整通知啦

但係我又想係我想睇果陣直接係lockscreen到睇曬在有無通知唔洗下下入app

去csl 買咗SE 請問果店買ac+ 要唔要預約 即日買唔買到

Ios 8定唔知ios9已經有
開勿擾咪得

想問下iphone 淨機最抵係咪csl?

我32Gb $3138 平350 打算買ac+

ac+唔洗約

THX

其實好唔抵喎 買部新機返黎有問題 就換部二手件既翻新機..

今日係咪有beta 4

留名

用部壞嘅仲唔抵
換啦

早幾日係3出左部7plus
返到去先發現個mon左上角鬆鬆地
同埋sim卡槽好似突出左 入唔晒咁
冇買applecare但有保 去apple整洗唔洗錢
定會免費換個比mon我？

搵野遮住機頂個距離sensor 就得

原來有啲咁嘅野

有無睇戲/rss link好介紹
淨係知irss果條

落波嘅話 有冇巴打知APPLE STORE幾點會開

myrss.nu/drama
不過都同irss差唔多

用緊iOS 11 beta2既，有無試過係app store update/download唔到apps？

IPad Air 2，未試過

2個鐘後

請問係咪全線IPHONE 換電都係HK$ 608
???

yes

6sp 換唔換電好
定係等9月買8plus or 7plus 算

試過係BUG

Air 2用緊pb2 更新唔到又裝唔到新app

Thanks 拖住條 miniso 1m 叉尿袋好煩 條線又硬

呢個keyboard case配air2 一流

邊到買

Logitech Canvas Keyboard Case for iPad Air 2 - Black

不過我係ebay買，計埋運費都係港紙二百幾蚊到

同埋我覺得ipad 嘅ios11 真係設計得幾好 好過iphone 好撚多

有冇for ipad 2017嘅keyboard case

自從有handoff 同split view 果年開始, ipad好似重生咁,
真係可以定位於電腦同手機中間

有冇巴打用過或者用緊ZeroChroma嘅殼

我已經用iPad做到八九成我平時電腦做嘅嘢

Ios11 個control centre 真係design for ipad

基本上唔係做d heavy野, 淨係上網/連登/youtube/打字咁
ipad 中意坐又得, 訓又玩得, 已經好正
個mon 仲要成2k retina, 隻色對比完爆好多notebook
繼航力高, 有touch id, 四個喇叭
必要時影相拍片

我都係得果條

補返條片 睇下有冇其他巴打知仲有冇link

睇牙CHOK個channel 真係學到好多野

Irss唔work既

【出閘搜新】Apple即Pay新功能 網上買嘢唔使用信用卡

有無巴打知道 點解下面呢度唔顯示

已經重開機過幾次，叉滿左都試過，無變動

chi sin 垃圾channel黎

會有咩

係囉

快啲快啲出新啦

點解到beta 3 都仲係無night shift 既control center

brightness果度一早有wo..

搞咗好耐都唔成功喺DFU到刷部iPhone，去到正在摘錄軟體到部iPhone就自動重新開機，然後iTunes就話失敗找不到iPhone 最後搵到原因應該係因為原來部電腦得返20幾G，唔夠位比iTunes unzip個ipsw，所以就Fail，Del返啲嘢清返啲位就正常返刷到

diu

佢又無話唔夠位之類，R曬頭，搞極都唔得 屌依家有返60幾Gb就得，有冇咁大食呀

車~~~要人禁多下 -.-"

呢個表情真係

係，我發覺蘋果每個程式員個hdd 個個有幾千tb
我上次update macos 唔夠位唔同我講，自己boot 機後hang 機， 嚇得我

9月買到先算。

老chok youtube channel

又係無支那移動份
當初4g 出街 鎖咗支那移動同pccw 得3台 csl smt 可以用
後來pccw 同csl 合併解鎖
支移動大陸賣5s 先解鎖

咩版本

其實唔太打機，apple tv 4除左mirror仲有無咩feature？
同埋32gb夠唔夠用？

人在外國想賣緊d二手野，如果換野就個價會靚好多
所以諗緊入唔入手apple tv好

32gb 夠用 我用來煲劇多 遊戲好少 同無咩興趣

10.3.3

Apple圍來班人都冇晒果種創新既激情
由期是呢幾年仲有激情既都比tc磨滅晒
機款十年如一日iOS加晒android同JB tweak就當新野
思疑呢部iPhone 8其實應該係iPhone 7黎
不過tc又想cut cost擠牙膏點知比Samsung爬頭
我想要wow wow things呀Apple!!!

用7+等8s+

料ching 先有上 禾矛

apple 係安全性行先再慢慢加大個自由度

同d本質就妄顧安全乜野狗屎垃圾都放入部手機根本係兩樣野黎

而ipad 近年進步好明顯, antab 已經收哂皮
iphone 設計換左人真係垃圾既

PB2 更新唔到 Whatsapp

用VLC睇NAS內片
其他聽下歌咁
打機就真係唔會

用緊tv4 64gb，平時mirror睇波多同埋viutv，有時睇戲。32其實夠

自從升左去ios10之後
本身subscribed左既calendar會冇啦啦消失 (冇show個行程係日歷上面)
試過幾個方法都冇用
包括 入設定停用個個subscribed calendar再啟用 (會睇得番個subscribed calendar一陣 之後又會冇啦啦消失左),
再重新subscribe 個calendar,
開或者熄 "使用SSL"
重新開機都冇用
想問有冇人都遇到相同問題?

我都係...曼聯個日曆時有時無
imac 好齊, iphone 彈出彈入

就係曼聯個個

會唔會係曼聯問題😑

痴線

乜可以裝舊電, 比原裝個電量仲多架咩

我用64GB就爆 狂down垃圾 VLC入片睇

5s定4果陣都有

淘寶隱陣？
想試一次自己黎

我唔敢試呀 有心理陰影 以前拆3G果陣整爛左個LCD panel

正唔正常？
感覺好倒水

10.3.3

Ios10 係咁
黎緊11應該仲倒

換左電幾個月都勁倒

有無人用緊iPhone6嘅有喱個問題

冇，淨係會係主頁轉頁
打算等8S Plus

Same 曼聯果個消失咗
熱身賽次次開咗波都唔知

有喇
快去更新

??

等包膠

beta4冇咩特別

btw我air2

Beta4快左好多

iPad pro 12.9 multitasking動畫終於靚返晒

下一個pb幾時岀？

聽日/後日掛

Kill apps 流暢左好多
同埋App store 個bug fix左

pro 10.5上左beta 4終於順返,之前beta 3玩咩game都lag lag地

做咩成日po kelly
其實唔係好靚
係打機果時幾可愛咁...

beta 4拉落黎睇完notification冇左tap home button返返去home，要撳落去先得

pro 10.5 睇youtube 五六粒鐘 就無電正唔正常
好似唔夠之前部ipad 5 長氣

岩岩試左一下
去Setting ＞日曆 ＞iCloud
之後熄左日曆，但禁取消（即係唔好Del左D資料）
MU個日曆又走返出黎

用緊ios11pb2，之前就更新唔到某個apps
宜家係dl唔到新apps

過幾日pb 3

唯有係咁，呢幾日咁岩有app想用都無計
我想問下你地裝pb有無係裝果陣產次機先正式用？

通知swipe右有得open

唔洗喇

雞黎？

Apple又拎走我習慣左既功能

用電量如何?

DP 4用落好似正常番啲

有冇人發覺出左ios10.3.3後，部機啲電跌得快左好多？
利申:10.2.1

Sorry double reply.....

只有一桐係完美🤤

G

想問下我部iPad Air 2機身突然發熱，跟住自動關機，開機都開唔番，呢啲包唔包保養的?
部iPad仲係有效保養期內

求解答 thxxx

包
約左天才先算

用電都係爭d

No play game 😳出門一個鐘跌40%

部6而家先頂唔住

永遠都係呢d時候就壞壞地

好尷尬

我睇REDDIT都話個CPU HEAT好左好多..

1min 1%😂😂

係冇咁熱但係都仲係感覺唔舒服 用得唔順咁 bugbug地 d動畫又係有時Lag好冇Apple feel

條ram好返d就真既

咁我都係守住10.3.3

No la I'm iOS 10.3.3

有冇巴打部se岀街用個時好熱
去天才check過乜都冇問題
就過保養點算好

係咪撞咗App

係咪有野SET錯左呀.

琴日去過天才restore 左部機
今日係街用都係好熱
天才又話乜事都冇，又冇過熱警告

利申iOS 10.3.3

你有冇用icloud photo library ?

我決定左換電😑

唔等7s?

冇

1分鐘1%😑 點等

有冇Ching 都係咁？
利申： 11 pb3

我意思係上面個排時間冇左
個粒app icon冇咩事既

換左🤘重生

以前其實不定期會chok到
同spring board有關

係呀 以前應該同啲apps crash 左
但係今次就del埋啲ram都冇反應要重新開機
但入左啲apps都冇事

有冇巴打今日app store 下載唔到嘢？昨天仲正常

請問 買咗SE後 最遲幾多日內 可買ac+

DB4, 好正常

你可連同全新 iPhone 一起購買 AppleCare+ 全方位服務計劃，或在購買 iPhone 的 60 日內購買

THX 巴打

db4出home即刻掃screen會lag

好似都係iPhone 7個殻再改個full screen咋喎

錯手更新左twitch app
有咩方法可以還原返舊版

有時d app會轉埋api
比你用多陣舊版都冇用

btw 冇留.ipa就冇

佢唔似轉埋 都用左好耐下
應該無backup 無留底
靠其他人send過黎得唔得

IPHONE 6 開始真係好樣衰
得jet black 可以頂到下, 但勁易花

冇jailbreak要入人地ac pw

iPhone 8 128 $8188 我比盡 高過呢個數 我慳返淡氣

好有預感, 佢九成九開多條line 變相加價

7s 正常價
7s plus +800
X +800
Xplus +1500

64gb (+0) / 256gb (+800) / 512gb (+1500)

iPad Pro

iPad pro都冇加價

9.7 pro 加左啦
明明只係一部air3

Tc可能打算用呢個design用到世界末日
iPhone 6係咁 iPhone 7唔變 iPhone edition都唔變
就係內部元件換下位等d人要換新case新moon貼

有冇巴打用iphone6講下beta4表現，lag唔lag同電量咁
雖然介面好柒，但功能好吸引

利伸：10.3.1 好順，舊電用一日

即係係自己iphone既app store登入人地ac down返佢隻舊版就得?

8188 應該有 64GB

仲未計care plus1萬不是夢

shit

8188 得64gb
我買返7plus 算

pb3

有無人知依家轉換國家介面唔同左點轉返日本地區？
係唔你無得好似之前咁用日本itunes card轉？

即試！！

ipad2017更緊

ipad順左

電量如何

pb3
好多處變左英文既地方
終於變番中文了

6S

PB2 順過 PB3...

升左pb3 我喺設定入面熄左wifi 但係拉控制中心出黎果陣 個wifi icon仲係開著左

正常

用緊iOS 11 PB2
部iPhone 7 keep 住發熱

做咩會咁
已經reboot過

已經升左pb3 亂打亂撞

D電好似唔算太倒水

上左pb11 Adblock 好似幾生性
再觀望多陣

講完就中伏

感覺好似正常d😭

有冇巴打有1年換機教學？

部7仔成日發熱同埋倒水 ，想換部新機o唔ok?

我iphone 7 pb 3無呢個問題

Dp4 有冇得去返pb3

裝pb profile 等下次update

要佢check到你真係壞先有得換

想問下new iPad Pro 雖然有防指紋coating, 但仍然會留手印，要成日清好麻煩，係咪都係唔貼mon貼好d

貼左都係咁衰

跟 pb3

正常啲，但同iOS 10.3.3正式版冇得比

iPhone 7+

換過電？

電子垃圾iPt6表示重生咗好多

我仲未連得返隻watch
dp3之後就連唔到

我隻watch唔知點解個profile俾人del左

想問吓有無咩計數據流量嘅app 係準同埋可以自己set cycle 㗎？

Smartapp

我都連唔到 佢要我更新

更新watch?
我watch os 唔係beta 連到pb3

係呀 佢要我更新隻錶個OS

依家隻錶真係得返睇時間嘅function

想問下呢 我Notebook 個iTunes detect唔到iphone 試埋用pp助手都detect 唔到
但notebook自己又detect到 究竟係咩原因

利申 已經update晒最新既ver 上個月用都無事

好彩我冇事
定係要update watch 最新version ?
同10.3.3 同期出左個watch os version

我iOS DB4, watchOS DB3
無問題

Same

佢實係俾我update隻錶啦 連keyboard都唔彈出黎

Iphone無左3d touch轉apps? Ios11

由b1已經消失左

咁on9

寄望有新gesture會wow所以先cut

有你都用唔到啦. 都係留比iphone 8

屌，一陣8又貴又柒真係考慮7s算

我咪早個月買7plus. 等8s 出先換.

冇 開左慳電mode

6s 有啲手痕想升ios11

升完唔啱再降

iphone 死都唔升

Ipod touch 冇左low power mode

Lock screen入WhatsApp 覆人方便過以前 禁一嘢加touch id 秒入

Se 升左 唔差

5s update左pb3，比pb2快左好多，追到iOS10咁滯

請問而家 watchos 4 係咪得 dp 冇 pb

想問下pb宜家穩唔穩定
得一部iphone喺手但又想試ios 11

新電上返9hrs😭😭

之前under 6hrs

啱啱升咗，ok啦仲算，
撚咗兩燈幾鐘

邊到換

咩機咁勁？部ip7plus好似越用越食電咁

黑人問號.gif

第一站

iPod

想問下 macbook air 2017粒i5係咪第7代

no 時脈高左only

iphone8 係咪會轉oled mon?

好似仲係四代u

屌你老母呀Apple 閏六月呀

用繁中冇問題

直接熄左佢唔睇

11係咪已經取消晒滑動查看?

有返好似係

部 mbp 用咗兩年嗰幾粒防滑膠已經唔防滑了

Beta 4 有返

有冇人試過上華強北升級個內存 ？姐係32升上128咁

你打算 以後唔升 ios ver ？

Apple會bam ？

會炒update

根本個serial 有齊制造地(邊間富士康) 顔色 容量 生產週
改機真係當人傻仔

一update 唔match

第一站？

唔該Ching 有晚唔知係咪hi錯制搞到佢升左去11 而家好唔慣無左滑動查看

唉，幾時肯上7th generation

你問下mac mini 同mac book air 幾時一齊摺

想問下 想升Public Beta 3 果時彈左句 "Software Update Failed"可以點解決?
用緊iPad Air 2 iOS10.3.2

上左3.3 再上?

比我揀多次我揀retina

ipsw 直上就ok啦.

Del update file redownload試

即係我profile有Public Beta
再係網上搵個ipsw係iTunes update都可以？

試過好幾次delete profile再install都唔得
之前Beta 2 都試過，以為係個別問題
放棄左再等下, 點知PB3都係唔得

可以咁做

on9

WARNING : 唔識用就唔好用

5s 11已上 暫時ok

10.3.3 ipad pro9.7 好食電 睇youtube 都會暖

今晚升

我想問吓如果我而家買咗MacBook Air，佢幾個月後出新野，我係咪可以加錢換？

你邊度聽番黎？

係，trade左佢加錢換

係加多一部新機錢換新

想問個網係 Developer Beta 4
但係我只係Public Beta 應該係PB3
邊度有個ipsw?

大概每年幾月會出新款？

As always , Db4 = pb3.

Oh.. 原來係咁~ Thank you!

有無人知10.5 lte 64gb
Trade in 價大概幾多？去唔去到五千

依家beta直落10.3.3會唔會撞apps

新淨既應該有

有冇人上左iOS 11之後個airplay mirroring 搵唔到個device ?

6s升完11都幾好用

冇人敢試啦

就算有iOS10嘅backup
個backup都已經太舊

蘋果獨特的耳機設計靈感哪裡來？Jony Ive 說來自「Star Wars」

在 2012 年，蘋果所發表的 EarPods 首度亮相，此耳機特殊的外型以及更符合耳朵立體構造的設計在當時引發了關注，就連後來的 AirPods 也採用了相同的外形設計。然而，你是否好奇過蘋果對此耳機的設計靈感是哪裡來的呢？蘋果的首席設計師 Jony Ive 最近在接受華爾街日報訪問時就提到「當他在設計蘋果的耳機時，心中想得是原版的帝國風暴兵。」

帝國風暴兵在電影 Star Wars 系列當中可是非常具有代表性的，他們總身著一身白色裝甲，是隸屬於銀河帝國底下的軍事部隊。

但很有趣的是，在電影《Star Wars: 原力覺醒》當中，隸屬於第一軍團的帝國風暴兵，在裝甲外型上有重新設計過，而設計師 Michael Kaplan 就曾透露在設計時，他其實在想：「如果是蘋果的話會怎麼做？」最後也才誕生了這外型較為簡約的裝甲設計。

另外在電影中的主要反派角色「凱羅·忍」的光劍設計上，導演 J.J. Abrams 也是參考了 Jony Ive 的建議，讓該角色的光劍較為「粗糙且會噴出火花」。如此看來 Star Wars 和蘋果之間的關係或許比我們想像中的還要緊密呢！

幾時出黑武士版本

10.3.3加Linkg真係超級無敵咁倒水食電 十分鐘96%倒到90%仲要已經開緊low power mode

iPad 有無apps係用黎買書睇?

Ipod nano, shuffle 終於byebye

姐係無得落翻了

下個會唔會係iPod touch

有冇人用過macbook i5? 實際用到幾耐？

屌

咦 呢個價512GB 我有d性趣

Apple咁hea iPod法
iPod 都係收檔居多

rich

原來iPod touch都減左價
不過128依家都唔夠用

macbook pro 13吋8gb ram夠唔夠用，係咪唔可以自己加ram?

btw有冇人知點買macbook pro最平

大學notebook ownership programme

係，焊死左

平幾多？

係咪都係400

我落咗
個notes app開唔返
我啲notes喺晒入面㗎

好撚柒

點伏法

照block 唔到

用咗幾粒鐘，完全冇廣告，都唔駛扑

用電量不過不失，只係差過10.3.3少少。

P.S. 6s Plus (iOS 11 B4)

遲下會唔會成條iPod line冇埋

都已經係肯撚定嘅事實

Steve

下年呢個時候應該係iPod touch 死期

想問 係未有得set要Touch ID先入到個app?

你可以搏下HomePod出左之後Apple會加啲新嘢俾iPod touch延長壽命
雖然可能性都頗低

如果出返部4.7" 行A9買硬
而加用iPod touch 6掛天堂2成日彈

唔係，只係lock screen輸入密碼
依加只係換左個方式，由以前ios 10嘅
向右滑動+Touch ID 改成輕觸+轉上面嗰個畫面+Touch ID
所以唔好再問係咪有得鎖app

下次個post 名變
Ios 11 冇鎖apps

我用耳機聽歌啲歌會自己暫停會自己係咁飛歌 但啲歌係冇問題 聽得哂成首 究竟點解會咁 啲歌係我入落itunes的

小弟會係兩部電腦入歌

想問下點樣同步兩部電腦嘅iTunes資料庫

依家係電腦a同步完iPhone 之後再喺電腦B同步
咁電腦A啲歌又會冇晒

有冇方法可以喺電腦A入歌 電腦B嘅iTunes都會同步返電腦a D歌

iCloud web 咪開到囉

有冇人試過SE換電
得返83%左右
升埋IOS11
唔太頂到一日

iTunes Match

6仔上ios11開唔開到d toggle，係咪個個都要3d touch開 睇youtube d ios11好多野都用到3d touch

iCloud music library

原來有iCloud web
見識少唔知有呢樣嘢

補充多一句，唔係無得鎖app 只要該app嘅開發商肯整就有得鎖，例如1Password 同line咁

但我係想要notes

一入iCloud就會見到

12 macbook 上i5

準備降頻 ／ 過熱啦

Core i5唔係以前既m5咩？

點先可以再快啲
r7000
smt1000

有冇人藍芽成日連唔到Apple Watch??

我 dp3開始唔知咩事

我果隻成日無端端自己熄

隻錶冇上db 冇事

我錶都冇上db 但係iphone上左db4
連到1次 之後熄左藍芽再開就連唔返，但係重開iphone就又可以連返

正常開Siri 出來果時會有一下聲音，
但我部se就靜音無聲，可以點較返有聲？

設定，Siri，回應，總是。

我冇左果下 「咚咚」 好耐 唔知做乜

1000共用黎
一係轉3台好似有足料版

就係無左呢下聲，但ipad又正常

電腦經router都有700-900mbps

我set震機mode佢又有震兩下

我imac 間唔中會有d 咚咚咁既聲，第一下低音第二下高音，係咩黎？又唔見係有notifications 喎

whatsapp web / FB?

都唔係喎，fb 既話會有個括號一字實睇到，同埋無係電腦開WhatsApp

咁唔知咩黎 好少開電腦

10.3.3有冇伏
收到更新了

唔知

有無人用數據更新app會十秒無1%電 定本身係咁

11 pb 愉快使用中

Facebook lite幾時會係iOS 上架，依加個Facebook app又食電又食data

應該冇咁快掛
死人Facebook咁撚垃圾

灣仔或附近邊到有貼mon貼服務
部6 plus爆左mon貼

自己貼得啦

之前貼過幾次，貼得好差

一樣 6s plus

Jenny

巴打們有冇短既差電線推薦
買條比尿袋用

還我click whhel

7+ 10.3.3有無人有發熱問題？

原來beta開左reduce motion係會順好多

你用咩機
我覺得開咗motion其實唔係順唔順
係佢嘅motion design到太「笠籮」
令人覺得好慢，唔夠efficient

所以我而家都開咗reduce motion

我7plus都lag 即刻開左reduce motion

我用7 真係差好遠

6s上咗咁耐都仲係倒水

上下lin登，whatsapp 下都發熱

少少

去開日本既話去100yen店買，上次屌左3,4條番黎

7+ 電流聲係唔係無解？

好 下定決心上 beta

No~~~~~~

只可以同你講未用得

想問下ios version 會唔會影響接收信號？
我i6splus 用緊9.3.1 用smt 接收就無問題 用csl 就收得好差 已經換過2張卡
會唔會升翻 ios10 會收得好d

10.3有無機會玩唔jb有方法玩到gba模擬器?

SE用唔錯既

冇研究過 裝profile果d有機會得？

SE表示冇大問題

台既問題，唔可能要求兩間公司同一地點相同覆蓋強度

但係我係屋企都會 4g 3g 咁跳 有無得打上台搞搞佢？

無 佢硬件問題

我用SE升左10.3.3之後電量倒水咁款 仲要差電時睇youtube熱到辣手 未升都唔係咁 勁驚過熱爆炸

請問
我唔記得左帳號既安全性問題
之後我想重置問題
佢話資料不足重置唔到
應該點算好？
Ps:日帳號

打上APPLE

好煩架, 3條問題起碼答啱一條先會幫你搞

唔係
其實只要登入到個email 有開2步認證就得

我試過
登入icloud ,用電話號碼開雙重驗證可以兜過安全問題

打上蘋果比埋救援pin碼都唔幫我reset

Iphone ios11係咪做唔到drag and drop?
記得之前上網見過有人做到

官方

確認新 iPhone 會用呢個設計

官方

新 iPhone 會有 infrared 面部識別解鎖

以上兩個個 source 係嚟自 apple 發佈嘅 homepod firmware

乜咁快就自爆

荷包已蓄勢待發

即係無左下面home掣

我係登入之後改曬所有安全問題
之後再打過去話唔記得密碼但係知道安全問題 有開兩步認證 開到email 就得
不過佢幫你解之前都要你答問題

傳左好耐啦
係唔知個touch ID最後會變成點

起hk買有冇推薦

想問問各位巴打。自從升左上去10.3.3之後 上網成日會自己斷同埋會冇啦啦變左去no service 要重新開機先得，咁係咪姐係部機開始打柴啦？

6仔 用左2年。

我唔想佢出面部解鎖呀

遲d出街見d大媽係度好似自拍咁unlock部機

個聽筒位好柒

我驚啲韓妹落妝之後部機認唔到佢地個樣

會唔會好似 Touch ID 咁 set 幾隻手指
面部解鎖就要 set 妝前妝後

面部解鎖好撚on9

而家iphone se 64GB 黑色放到幾錢

有無人對2017nmb有興趣 想放

係唔知解鎖係power制定screen Touch ID

hi

Hi

真係同之前D流出圖一樣

想問有咩2米線推介？

認同 仲好撚晒位好無謂，唔怪得搞到iOS11個設計要特登留白咁多就係要就個聽筒位

屌你老尾 連獨有既圓形home key都整走埋 同an機有撚分別？

有冇iphone 7 plus up左10.3.3 啲電倒唔倒水？

淘寶 綠聯
利申用緊

左右上角凸出嚟個位好明顯會用嚟顯示signal 同電量，用盡個空間幾好吖，怪唔之得iOS 11個signal 由圓點變返以前梯形，窄啲可以懾倒落個位,變

咁個鐘去左邊

到時出咗唔好爭住買

Shift落下面

個頂唔係聽電話位黎咩

你同我定 SE開心使用中 有排都唔會換機

咪就係將個時間shift落電話位下面囉

凸出嚟個位如果唔係用嚟顯示signal 同電量，都唔知有乜用

有無意示圖？

唔會掛
咁唔對稱

或者好似 android 咁側埋一邊

側埋都依然唔夠位喎

佢而家ios11已經好多位唔對稱啦

可能個 M 字額比想像中大卦

冇位擺平時個鐘

如果係咁幾clean 喎

咪係囉
我唔信新機會成個鐘冇埋

old news左未 10.3.3有得dl

Excited

出左

Welcome to 2017

未，禾刀dl5到

想問下 升左上ios11之後 開錄影功能 再開game
點解會錄唔到聲

唔係咪d聲 係遊戲聲冇錄到

好似淨係可以用mic錄聲

可能會顯示個圓形喺個mon度
3d touch home button
9up

無錢換

然後老chok 依然誠實地：shitup and take my money.jpg

認真，如果真係可以係screen下面用touch id
機身唔變個moon都大到一吋掛
到時我實狗衝
不過寧願佢整番平個鏡頭位先，成件事好柒好唔apple

Taptic engic應該就係為mon home button 而設

咁on9
我重諗住升到11之後錄返電影d精華黎J下

點解我錄唔到
我仲開套動畫錄 都係冇聲
利申 用ipad mini4

會唔會touch id轉左去右邊開機制度？

7+上唔上10.3.3好

10.3.3 冇問題

game 聲錄到喎 無問題

會唔會發熱/倒水？

我上左11 b4 , 10.3.3 好好多.

巴打都係用緊7+？
10.3.2同10.3.3其實係咪差唔多

我一直都係10.3.3 beta 所以唔知10.3.2 點。但係10.3.3 so far 好穩定

thx 巴打 岩岩升左

巴打們，想請教通常出左新一代IPHONE，上一代會平幾多？

八舊
所以如果急用而又喺街鋪見到平五六舊就可以去馬

有無巴打試過呢類情況

嘅link都係"Safari cannot open the page because it could not connect to the server.", 已經試過閂Adblock, 清cookies and history, 但個情況都係咁

另外就係玩白貓一段時間就會lag, 之後入關彈app, 要重裝先正常返 (但呢個應該係隻game問題?)

利伸: 6s, 10.3.3

白貓lag係因為adblock

update左adblock未

adblock用緊3.0.0, 應該係最新

你vpn果度仲有冇Adblock dummy vpn

有, 而家係咁樣

就係個dummy vpn搞到白貓lag到仆街

咁唯有玩嗰陣disable左佢

有無Mac巴打知道，Mac係咪可以打到三國志？

唔該好人好有報

唔知點解呢幾日好想買番部翻新ipt6 64GB玩下

iPod d色真係好靚

iPod touch靚過哂依家是但一部iPhone
可惜就黎收檔
我想佢出256GB又冇

IPT 又夠薄，色又多又靚
其實iPhone 幾年我都好中意5C D色

5c衰在個feel太膠
感覺仲cheap過ipt5
但我鍾意佢無論咩色嘅殻
個面全部都係黑色

除咗紅之外
隻隻都靚
紅係因為我鐘意7隻深少少的紅
不過ipt會甩色

我又諗起Apple代代Space Grey都唔同色
有時深到好似黑色
有時同銀色冇分別

ip5 甩過色

Apple Music 灰咗嘅歌係咪聽唔到

有機會你要search 過add過
之前隻Dua Lipa 又係咁.

咁se咪趺到2k幾

SE應該會直接下架
或者被SE2取代（用番舊SE價）
Apple唔會俾iPhone正價去到咁cheap

IPAD 9.7 2017一出就2588都算cheap

白貓一樣

咁iPad一向都平過iPhone嘛

貪得意上左ios11 beta,依家想請教可以點落返去10.3.3 同係咪降級一定會冇哂資料？

iOS 10個時有無Backup?
Between

有個奇怪既問題，點解淘寶d 3d moon 貼，大部分都係有底色
我未見過一隻係3d包晒邊得黎，係全透明

之前淘過一隻 貼錯少少 就比佢moon 貼個底色cover 左 少少位

全透明你會見到無盡既氣泡邊

本身個凹位感覺好核凸
但假如係咁樣利用show條bar我覺得屌得過
不過唔知入到去本身個時鐘會擺響邊?

我估hide carrier 換空間出鐘

呢層就唔知啦, 希望蘋果執靚佢
唔知touch id 仲有無, 如果擺電源鍵我覺得可以接受
HOME鍵又係一個問題, 如果真係係個mon show出黎咁HOME鍵周位留白都幾樣衰

一直都ota升冇備份呀，咁即係咪降返就一定清哂資料？

升os咁大件事
點解唔backup

如果冇backup就繼續番喺11啦
反正你遲早都要昇
忍啲bug忍到正式版出都唔係好耐

bug都可以忍,但d電倒水咁

咁你無backup就抵死啦

我覺得apple以後要強制啲iPhone用戶update之前做backup
唔back唔俾升

Good idea

太多智障

我接受唔到咁多人竟然唔知/唔用iPhone呢個最有用嘅功能
Backup都唔用真係不如用番An機
起碼自由度高啲

不過到班友降番果陣咪又會覆蓋左個舊backup
除非可以選擇保留某幾個咁

我想問各位巴打升左去10.3.3有無自動respring情況出現？我6plus差差下電想wake部機禁極power button無反應，之後無端端重新開機 一日一次咁濟

6+暫時無或者有但係我無見過

iCloud iTunes都唔用唔洗買iPhone啦

用小米 中共幫你backup

Backup可以archive，唔怕被overwrite

如果係玻璃貼 應該冇咁易有泡泡

擺喺home製度？

好柒

做乜鳩

啱啱更新完iCloud回復緊啲Apps時試過一次 之後都無試過，不過真係倒水過10.3.2好多

apple每次岀新iphone 舊一代就得返最細同最大gb數賣 咁想問下9月岀iphone8,衛訊會唔會有iphone7中間個gb數 姐係128gb賣？

Apple:你用舊128既價買到256，你有so啦

我究竟睇緊d乜

一定唔會咁，柒到地核

但都係想買128gb 又平啲 256個價都就買到部7s啦...

幾好笑😂

IOS10有咩錄影APP好用?
想錄SCREEN

今次谷ip8 7s都可能冇乜大分別 咁不如平平地買7好過

升11 beta / 用macbook Quicktime / PC iTools Airplayer

舊年apple對舊機嘅做法係減價兼double個容量
搞到最高容量嘅128gb突然好抵買

兩樣都谷
8就逐少逐少推吊你癮
更新硬件既7S就俾等唔切8或者等8用住先既人買
好似係咁

最後個個都等8 冇人理7s

睇下佢7s有咩吸引人先 除左價錢

想問各位ching而家豐澤買macbook pro係咪仲有得分期？係免息定點？thx
因為有返開parttime 想試下自己供 唔想比負擔屋企人

如果變得多咪試下8
7s 如果差唔多只係升spec, 不如用返7算

但7s同8都用a11如果變得少7s又平d真係考慮得過 頂幾時到9月

心思思想換機但部6S換左電無耐

點解db今個星期冇update架 仲bug緊呀屌

8月8凌晨1點再返入嚟

鳩估7s：
用番7仔個design
A11
True Tone
USB C（終於）
32GB $5588
128GB $6388
Plus機+$800
價位同以前嘅7一樣

鳩估8：
design大改
A11
True Tone+Pro-motion
64GB $8088
256GB $8888
512GB $10488

然後7/7 Plus仔會得番64GB一款賣$4688+$800

同意，除咗USB C

撇除佢專利個啲
佢上年iphone 7 冇3.5,迫啲大廠出lightning 耳筒，應該唔會咁快轉

好似話7s會減價喎

用返10.3.3咪唔洗煩

7+ 10.3.1

一路苦等緊JB

轉type C我反而屌佢老母

我即刻賣撚左部7+ 入U11/ pixel

我成屋lightning線

有冇最近成功開到日本apple id 嘅例子？

啱呀，依家一條線叉手機加耳機

咁撚貴

我一條線叉哂iPhone iPad同BeatsX

依家開唔到？之前玩日版game開左個好易

maybe need vpn

有無人同我一樣7+ 10.3
插耳筒聽歌 聽聽下 會自動熄左/飛前/轉歌
有咩方法可以解決

唔知點解今日Adblock失效

試過哂
都係過唔到email code 認證
係收到code 但error

乜唔係自從最近果個更新之後已經失效左咩

頂唔順6s 10.3.3倒水同搞到隻Apple Watch中Bug，落返10.3.2即刻正常返

想試升public beta 3

請問Apple music入面既歌會唔會受bug影響？

用開moov

我果個好多年前開 而家點開真係未試過

我本身都係，岩岩轉返去apple music

不會

但Apple music本身就好多bug

都okay啦

轉返Spotify
可以聽其他user條list實在太正

moov無損 轉唔到

想問下點解iphone開唔到facebook嘅link
Whatsapp send 黎load唔到條link

Adblock?

試過關左又唔關事喎

轉typeC我屌到tim cook啪啪聲

Tim cock表示：好呀

iphone個"i"字上面粒點唔應該係方形，正常應該係圓形嘅
所以張圖我估係假

應該係p圖果陣用咗Helvetica,
但唔記得蘋果轉咗用San Francisco

幾靚

點解adblock會突然唔work

個個都話唔work但我update咗仲係好正常用緊
係咪同我仲用緊iOS 9.3.5有關

login 左google drive 會有d 咩app 自動提你登入埋？

個ios11 pb 真係廢到
又彈app又自動reboot又唔識熄mon又hand
lock screen又delay
利申：7+

知唔知pb4幾時出？
用緊pb3,
到時係咪要down返落10.3.3先，再升pb4?

Safari content blocker?

預計DP5 8月8 1點

PB 等多一日，可直接OTA 上，或download 個ipsw iTunes 上

請問pb beta 會係邊度有ipsw down?

點解唔直接上pb4？

Thx

可能我記錯左beta版升降version，最好都變返正式版先

moov又update 但係仲未轉到歌

連仔ho ball
block fb連ig都load唔到

,
,
,
,
,
,
,
,
,
,
,
,
,
,
,
,
,
,

剩block呢堆 facebook ig 都上到
Lihkg都沒廣告
利申adblock 2.8.2

Work
Thx巴打

我都係隔離post見到

LIHKG IOS 更新完之後，Adblock 係咪廢撚左？

想Block廣告可以由12頁追Post
利申乜廣告都見唔到

更新完10.3.3成日發熱
電又倒水 係咪迫人上街11

10.3.2認證未閂

用iTunes 裝多次

仲用緊9.0.2上唔上10.3.3好? jb 左所以好唔捨得,一路爭扎緊上唔上好

你問得姐係冇必要上啦

想問下點解我telegram 睇唔到gif
其他fd都得

重裝

我block 反而上唔到facebook

做得好

早幾個月講ADBLOCK 呢度好撚多小學雞會block人

都唔係既，有得拎起唔洗禁制就解到鎖依啲都吸引到我

This item cant be played

raise to wake聽聞好食電

咩機先
6s或以上先有rise to wake

我係6s，不過raise to wake食電真係第一聽，我仲以為個個都有開

想問一問 app store嗰度課金會俾人ban？

係食電左
但真係方便

其實都係打機，睇片睇漫畫，大MON睇下AV咁，應該唔洗買PRO啦？買部NEW IPAD都應該得啦

開住個體感 有時拎住會又開又熄咁

睇片唔買pro唔好話買黎睇片

個喇叭真係差好遠 budget許可 又諗住用耐d既 真係入pro啦

要send email 解ban

入既想打爆部12.9 256GB。 所以要考慮下

我指係日服區課金有機會被 ban?
假設全部都係正常途徑點數卡

課太多會停你account...

Block 完上面嗰堆 server 用唔到 Facebook app
網頁版就得 但係解 block 好似都唔得
其實係咪 fb app 壞

降返adblock落2.8.2

點用？

過左保養
個顯示屏幕壞左(好多殘影飛黎飛去)
ipad mini2邊到換mon平同可靠

iPad真係唔敢講

ipadmini 2 買過部新好過

有無巴打部iphone7 update完10.3.3之後用一陣就好熱 如果唔想洗機仲有無其他方法?

air2 呢？ 個moon有啲黑影

過保嘅話都係買過部新啦

系

系你老

呢到唔係波台呀系系系
系你老母

Apple’s pitch come September will be that Face ID is quicker, more secure, and more accurate than Touch ID. People inside Apple say it is.
- Mark Gurman

咁勁？

仲傳緊7s會轉玻璃底所以有wireless charging

Tim Cook: 誠意之作呀，俾錢啦

一定要買..... AAPL股票！

一直都有持有AAPL

會加碼

Pb3, Apple music無得share歌上Facebook

SE 64 gb
上唔上10.3.3好

除非你等jb

如果唔係梗係升

倒水到爆 6s

條廣告bar係咁彈上黎

Stay係10.3.2會唔會好啲

Ipad air2個moon 突然自己變色失真
又有殘影
係咪就壞
過左保要整幾錢
定買2017 ipad算
而家教猛用降低白降點 同顯示器調較頂住先

iPad 5個mon冇Air2咁靚 驚你頂唔順

上10.5

想問下大家個Facebook App下面係4個Icon定3個？我原本4個無啦啦變咗3個

同埋大家個香港區App Store有冇變咗做英文？我DFU重裝過個iOS之後唔知點解變咗做英文 個介面係中文但係App Store睇啲App名同簡介變晒做英文

好似原本CityMapper個App，喺Store睇係CityMapper-一個打十個嘅交通App咁上下，入去介紹嗰啲都係中文，依家就變曬做英文，點轉都轉唔返

有無巴打都係 iPhone 7 whatsapp 錄音有時好細聲 好似潛左水咁 要個咀幾乎貼住個mic錄先得

點解我係4個變5個

聽講有d係被邀請作測試，所以有3有4，甚至5

A/B testing

我iPad 5個
iPhone 4個

我無咗交友邀請嗰個Icon

有冇mac 機可以down grade adblock

我啱啱睇緊呢篇野

爆mon 約左時間
係咪淨帶部機就得

X2

個adblok好好用

我6s total 6個
但好on9,輕輕向左掃一掃就會飛咗去影相

10.3.3 理應係最好嘅，iOS 10 最後一版，
6個 beta

仲有幾部機最終會用呢個

話比起 10.2, 10.3 倒水個啲
你地 OTA 定 iTunes 升？

用緊7+ 10.3.3
部機較左震機 靜音 收到 FaceTime call 仲會有鈴聲響
有bug？

唔知點解依排手機好易突然有d反應無以前咁sensitive

iphone Se

應該唔關10.3.3事。之前d版本都係咁

因為之前唔覺有這問題

Mac機跟呢個搞掂左

我用itunes升但倒水

想問下依家iOS 11 beta大家用成點？我iPhone 6+ 10.3.3成日自己熄機 完全搵唔到原因。如果iOS 11無咩大問題我想升

講明Beta即係仲未得啦，仲想升

我之前用10.3.3

依家用pb3覺得電量唔算好倒水
Keep住開低電量mode,可以用足成日

成日熄機嘅話應該係電問題
同OS冇關
我6s用iOS 11 beta冇大問題
係respring比較多

但係部電話係差住電100%都自己熄 用app check過都係good condition 89%左右

有冇check過6s個換電program有冇自己份？
可以免費換
我部6s之前又係咁
換完就冇事

me 6+ only

梳
睇錯左

Face ID 提示動畫

6s raise to wake up 嚇我唔到

有冇同我一樣覺得個icon隻藍同個風格都好唔Apple

睇真啲自己7 plus Apple Pay提示動畫一樣，所以唔代表依個係提示用Face ID，自

轉做FACE ID 真係好on9. 個個都知個face recognition 真係廢架啦.

如果佢冇左touch id第一件事係說服銀行肯繼續玩apple pay

其實呢個流出嘅model,似機背貼咗張貼紙落去

不過Apple好少鳩做新function，尤其Apple Pay依樣咁緊要嘅嘢，以Apple一貫作風，Face ID喺security、速度，易用度是但一樣唔達標，佢寧願唔出，繼續用舊嘢，穩穩陣陣

隻Apple Watch S0唔知痴咗乜嘢線 最近兩個禮拜用兩個鐘就無電 watch os4 beta4

FACEID 可以有幾快

adblock降左級好似真係好好多

2.8.2?

yes
除左要熄左dummy vpn先玩到白貓之外一切正常

想問下部5s 咁仲有冇得整 mon著仲work到

Home制仲禁到

粒電漲左？

係？ 但仲開到機 用到

依家Facebook App成日有個圈係咁轉

咁咪去換電

依家拎5s去換會唔會換部SE番黎

發夢

落返2.8.2好似真係慳電左

今朝開始白蘋果無限loop
拎去俾藍精靈撚完firmware都boot唔番起，佢叫我自己去3rd party service provider搞
TSO同WF兩間邊間伏少d?

iPhone?
iPad?
Mac?

講漏左sor，iPhone 7

有保都唔俾換?

佢話響store淨係可以換電同零件
我直程有埋AC+，不過頭先蛇王出黎趕住番去所以無再問
係唔係應該再去過Store搵第二件精靈試吓逼佢換?

隔離果個iapd疑似被hack post真係
唔係話冇jb唔驚架咩？

Boot唔到機，已經有問題，正常一係幫你整，一係就換機

唔撚係掛 AC+都踢去外判？！

屌越諗越嬲
俾多左錢都仲保條撚，有咩理由唔換新，佢即場自己用部MBA裝唔到firmware，又唔係人為損壞

如果你而家手動打爆個Moon...
咁應該可以換？

爆mon好似AC+都要收手續費...

問題係明明有保但Apple store照水走你

OK，姐係平時/正常係過左保先會送人去外判?
如果係咁姐係頭先隻精靈on9或者玩我
咁我試吓撞第二隻好人d既...

好似話開唔到機嘅都會一律送外判

外判好驚俾人扣機屈錢(有AC+係唔係唔洗驚)
同埋屌佢老味次次去呢d都排成幾粒鐘浪費人生

直接去apple store 嘈
話要見經理

on9 post

嘩我屌 啱啱唔知做咩用用下LIHKG跟住中撚左個大bug

bug到我keyboard開唔到 要reboot

最搞笑係個icon>
等等up片上黎

兩粒lin
係威嘅

笑到我肚痛 都唔知咩bug黎

話比我知唔係真

係

btw 你有AC+應該叫經理

唔撚係掛

呢個Bug幾正

原來iOS 11個cal機icon轉左

Line setting果度要用touch id先入到密碼果part

ios11？

iOS 10.3.3
原來line版本5.0果陣已經加左touch id function

我以為你講緊ios11 ls入通知叫你用touch id

但係佢搞到我用唔到keyboard

仲要唔消失

唔係講笑 touch id擺後面既話我唔買了

Tim Cook 冇底線

會有返dummy VPN?

有番

Mac機 work thanks

即刻裝返晒落update左果d機

downgrade 完 Adblock 如果唔想自動更新

可以係mac到 right click >open with archive utility
再入 payload folder
copy payload 入iTunes replace返原本個個
咁app store就唔會show個1字

依家錄影同影相個陣不停係到震，洗過機都係咁，係咪個防震壞咗
iphone 6s plus 過咗保

擺定左都震?

有無人個lihkg死死哋咁，係咁網絡連接錯誤

唔著機一律要去外判TSO ，有冇AC+都一樣，嗰邊有專責人員驗機（check 吓有冇換假零件，然後特登整唔著佢搏換機嚟㧪零件之類）
有冇AC+一樣，

影相都影唔到 ？我之前影相蒙拎去天才度話壞防震 比左468$換鏡頭

DB5

影相係影到清嘅，不過會係咁自動對焦
之前先換完個mon，早知比多啲換部翻新機算數

改過無問題, 16gb 改 64gb

順利由10.3.2 升到 10.3.3

Sorry巴打我無乜爬文 如果我啲問題有重覆 我自隊一打 先

但係我啱啱由ios 11 downgrade to ios 10.3.3beta
再downgrade做10.3.2

兩次嘅downgrade
當我想開返apple music
入到music app但搞咗好多次 都係「無法啟用iCloud資料庫」
試過重新開機,apples logout再login,wifi轉用3g
都係無用
有無巴打知道點搞掂佢

downgrade預左有呢D事發生, restore多次啦

ios11 出左devloper beta5

down緊ipsw

Ipad up緊
SE唔敢上DB5住

setting icon深色左

仲以為我睇錯

仲有冇bug係fix左

有冇link? 唔係developer

升緊

google how to download developer beta without developer account

其實聽日都會有public Beta

開app動畫都係好撚慢

繼續reduce motion好過

keyboard 3d touch個震好似唔同左

除左啲icon好似同beta 4唔係差太遠，screen orientation都係鳩鳩地

基本上牙CHOK每次都話唔買然後買左

有錢囝係唔同D

人生......

Ip7plus 表示好撚順暢

Beta 5 Moov 個lock screen widget 終於用得返

我都係6s plus 個鏡頭狂震 痴線

同樣既機
唔同既命運
lock screen 又lag
又respring

升左dp5 未先

咁既然我有AC+，係咪姐係去TSO點搞都唔會收一毫子?
search過吓香港外判d口碑，真係好伏吓...
屌佢老味積木狗累真用家

dp5 好凍, 去返10.3.3 個感覺

+1
真係有10.3.3感覺

想轉會用iPhone. 但ip8又好似太貴
而家買ip7會唔會好唔抵？出左ip8 d 大舖買ip7會唔會平d

如果肯定唔會買8就等8出左先買7

或者買7s

但係擺後面好柒wo....
10.5都冇野柒

想問出左iphone8後仲有冇6s買 有既話要幾錢
利申6仔就壞

如果你唔係必需要3.5mm 不如買7 6s粒電

究竟係apple問題定moov

收唔收錢係睇有冇人為損壞，有ac+平啲咁解

iPad Pro 12.9 2nd gen up咗beta 5 啲animation順返哂

我懷疑係比10.5養壞左對眼 覺得7plus點都lag d咁

未
利申 玩緊pb only
冇做過功課點升db

返到再做下功課先
忍夠一日卡1000幾百次

唔洗啦, 今晚1AM有得升.

上網見有人被屈入水，不過我iPhone 7係防水同埋AC+有包意外又點計?
唉，總之就好唔想送羊入虎口

積木狗真係死全家
而家都唔知邊到買多d保障
之前買iphone6都係貪有14日無條件先係retail store到買

AC+係包兩次人為損壞平價維修，有AC+平啲，冇就貴好多咁姐，同如何決定收唔收錢係冇關係，唔會話有AC+就高級啲、鬆手啲、有人為損壞入水都唔收⋯⋯
老老實實班維修人員打份工，你部機冇事冇幹佢哋最開心，有人為或者入水又要同你報價，又要俾你投訴佢重煩啦，邊得閒屈你，收咗錢又唔係佢袋，早啲搞掂收工唔好⋯⋯

因為咁煩, 我已經買APPLE野唔會再買AC+

應該係ios問題，我用kkBox up左pd5都正常返

ipad air 升ios11 係咪開始lag機
個介面好似幾正
利申：用緊ios 9

係咪因為大量蟹貨refund先搞到而家咁？

120hz 魔力

佢衣家咁處理係仲差過14日唔俾換，因為唔俾換係要當面買嗰時三口六面講
不過我衣家係要拎左部機去Store，佢check完先耍人去外判，姐係最少已經要個客行多一次
以前咩野響Apple Store買，仲要連埋AC+既所謂優待完全無晒
佢地咁搞法個品牌唔會維持得耐
定係因為香港消費者法例垃圾，定香港人好洽d

睇慣10.5個moon
連macbook都突然覺得麻麻

外國保障消費者
香港保障商家（好似係）

我覺得就算要外判
都應該俾個客交低部機俾Genius Bar
由Genius代送去外判啦

就係呢個point，當年Apple Store咁成功就係因為Genius Bar個idea
去外判拎籌等幾粒鐘再俾燥底員工黑面既experience無人想要
衣家仲要(懷疑)間野會屈人錢

其實搞到咁，主要有好多PK換啲假零件然後用高電壓打死塊底版整到唔著，然後搏換機，再賣上大陸，以前Apple鬆手，好多PK因為咁賺咗好撚多。
因為咁Apple開始唔著機就要驗，班PK就愈改愈叼轉，唔想俾Apple發現，Apple唯有愈驗愈嚴⋯⋯

大陸班仆街

就算係咁都係佢地雙方之間既事，或者應該話一間公司打開門做生意，越做得大就越招搖風險，無人有義務幫佢
更何況利益受損既係正正當當既消費者，衣家根本係店大欺客，或者係香港社會結構性幫商家佬洽消費者
(有時見到呢d生活細節就體會到民主法治既重要)

6s IOS 10.3.2
一聽電話自動即刻收線
其實呢個問題都好耐 都有一年
你地有冇試過？

咩叫佢地雙方既事，依家咪就係一個賣（蘋果），同一個買（我地＆大陸佬）
我地就係因為班大陸佬咁樣而受害

掉轉頭諗，你係蘋果個邊，唔通你同買野啲人講，我要睇你係咪大陸佬，係既我就唔賣俾你啦喎

點會唔係有三方，你除左Apple自己之外無人應該將另外兩者混淆
點樣將完全正當既客同昆鳩Apple既狗去區分係做生意嗰個既責任
有時香港人真係唔好怪其他人，少少自保意識都無，知唔知咩野叫立場? 工會同消費者團體都無影響力，俾商家當狗撚仲要幫埋人講說話

我從來都無覺得蘋果咁做係岩，之前呢到同舊登都有唔少人部機無入水都俾佢老屈，我都認為蘋果既服務質數係每況愈下

你都識講啦，法例保障商家，除左唔買蘋果（又或者聲討）之外，我地呢班消費者仲可以做啲咩
蘋果作為商家，有法例去保障到佢，佢做咩仲要做咁多野，為既只係一個地區既營業額 / 形象，佢有睇到香港咁大咩，我唔覺囉

所以我已經將個blame放左去制度
你唔見Apple響其他地方，包括大陸，有落閘14日換呢d policy，咁意味左d咩?

升咗上iOS11 DB5
少咗之前頂果行藍色用既GPS既提士
家陣玩pokemon go 用plus又要返去定期check有無彈app呢個步驟

隻錶都順返d

想問吓去到pb4係咪好穩定ga la??
諗住幫部ipad 5升, 好想用佢multitasking features
同埋到時ios 11 stable出咗, 係咪可以pb直上正式版?

Pb有少少窒
尤其mutlitask轉app/開app

想問問Public beta 去到邊個version?

今晚應該PB4

識既人定不明號碼？
我都係6s, 都成日有d 不知名號碼打黎，一聽就收線，但我一路都覺得係對方玩電話，無諗過係電話問題

That’s public beta. And it is still under beta.
Stable should not be mentioned.

香港人特別好蝦

L是說你個imgsrc是

有無人試過icloud備份唔到？試過電腦同wifi都唔得（容量夠）
撳咗立即備份佢倒數之後話失敗

iOS 11 appstore係咪無得睇top grossing? (課金榜)

watchOS 4 用voice dictation 用咩language (force touch) 都係出英文
利申pb 3

終於裝番個watch beta玩下

有無人更新完youtube個分享空白左

update左 冇事

究竟watch呢兩個version改過咩黎？
好似冇分別嘅

唔係剩係香港無14日換機，台灣都無

S0 升有無問題

啲電去得好快

利申S2冇reg beta account但照升

如果真係面部解鎖，
帶左眼鏡／留鬚／訓係度壓住塊臉
係咪開唔到

韓國人開唔到

港女夜晚落妝都應該開唔到

呢啲叫喬妝

Beta5都係咁食電？

索哂熄尻左個VPN

up完無變過

可能係用iris識別？

唔知有冇
BTW 有冇人仲用緊MacBook unibody 姐係小白 其實邊個OS最順 我個部2010 打爆哂RAM同裝左SSD

Snow Leopard，好似係

有冇巴打依加轉日本store update 唔到app ？
之前用workflow 轉store都update 到

嗰個ac轉過香港嚟課金

但係好多野用唔到

到時咩都整，又會搞到book 唔再Genius abar

其實都係揀返啱啱好夠用嘅OSX就得，真係用唔到先升一代咁。
(我Jailbreak部iPod Touch都要用Snow Leopard去就返個software

PB4已出

downloading

慢左幾步添

iOS 10.3.3 Adblock 唔work
竟然ios 11得

大家部機有無發熱？
利申:iPhone 7

啱啱up完唔熱就假啦下話

倒水問題已解決

澳門同台灣都冇14日

典算好..我成日化妝

GM版近了

起碼仲有多個beta

保守估計Beta 7先係GM

認到既叫化妝 認唔到既，叫喬裝 by 子華神

點解升左pb4之後設定啲數字好似唔同左咁嘅

有冇人知點解Spotify歌單跟title排會變咗跟中文排？
之前我一直都係跟英文排
已經試過重新裝過都冇用

利申：Spotify美國ac
電話都係用英文
九成係英文歌

WatchOS 仲未有 public beta

有冇ios 11 pd 巴打更新唔到日本app,轉左日本acc 都唔得

不嬲冇

Iphone 主力機係咪時候上pb4 呢？

可以試下 唔岩心水咪降

ipad pro 都由pb3 玩起都ok.

但iphone 6s plus 倒水電係咪解決左？

返到公司up 先

咁我記錯
以前成日亂上 dp / pb 都分唔清

Iphone 6 升左上10.3.3之後
電量顯示長期100%
Google左啲方法都唔work

我覺得可以上了

有冇巴打識搞

係咪卡住左一兩個更新唔到咁？

我冇事

同意
暫時睇順過pb3 好多
冇禁lag同respring
at least 唔會每次lock screen 都會卡

想買pencil去apple store原價買會否好on9

Adblock 3.0.1 好似好咗

新 update?

我想更新pad ,但入game 佢叫我去app store 更新，入到app store 就唔見有得更

出面都唔見得特別平

Adblock update 完正常返
好似仲有得睇log

Block唔block到連登堆廣告

Facebook好似仲係唔掂
成日load

我暫時唔見

好狗

好食電